{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1004570",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 월문 라벤더온천텔"
    },
    "text": "ラベンダーオンチョンテルは計34の客室を保有しており、韓国語を含めた様々な言語で案内を支援します。基本規定は2人1室であり、追加料金発生可能。シーズンや特定日には料金の変動に注意。100%天然の温泉水使用。大型スパ浴槽が、すべての客室に設置。ジュントゥクシル以上客室には強いベッドと65インチスマートTV提供。一部客室にカップルPCビーチ。寝具は人体無害な製品すべての客室には空気清浄機とヘアアイロンが完備されています。コーヒー豆と氷を提供します。内外に大型駐車場あり。大型ドラム式洗濯機と乾燥機をご用意ください。清潔で清潔な宿と評価されています。温泉水や備品、用品などの品質に満足。大きな規模と個別暖房で息苦しくなく家族旅行に適しています。一部のマッサージチェアの故障は残念です。コスパが良く、老朽化した面もあります。虫の出没と少し不安な点について言及します。位置は月門地域、ラベンダー畑多くない。 湿った環境と硬いベッドの物足りなさ。温泉水はきれいで水圧は良いがエアコン作動に困難。 浴槽で異物を確認可能。 バブルバスのような追加サービスが期待可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラベンダーオンチョンテルは何言語で案内を支援しますか？",
            "answer": "ラベンダーオンチョンテルは韓国語を含めた様々な言語で案内を支援します。"
        },
        {
            "question": "ラベンダーオンチョンテルの客室の基本規定は何ですか？",
            "answer": "ラベンダーオンチョンテルの基本規定は2人1室です。追加料金が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "ラベンダーオンチョンテルには何種類の客室がありますか？",
            "answer": "ラベンダーオンチョンテルには計34の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ラベンダーオンチョンテルの客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "ラベンダーオンチョンテルのすべての客室には大型スパ浴槽が設置されています。一部の客室にはカップルPCビーチもあります。"
        },
        {
            "question": "ラベンダーオンチョンテルの客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "ラベンダーオンチョンテルのすべての客室には空気清浄機とヘアアイロンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ラベンダーオンチョンテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ラベンダーオンチョンテルには内外に大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ラベンダーオンチョンテルの評価はどうですか？",
            "answer": "ラベンダーオンチョンテルは清潔で清潔な宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "ラベンダーオンチョンテルの温泉水の品質はどうですか？",
            "answer": "ラベンダーオンチョンテルの温泉水や備品、用品などの品質には満足しています。"
        },
        {
            "question": "ラベンダーオンチョンテルはどのような旅行に適していますか？",
            "answer": "ラベンダーオンチョンテルは大きな規模と個別暖房で息苦しくなく、家族旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "ラベンダーオンチョンテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ラベンダーオンチョンテルは月門地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラベンダーオンチョンテルの温泉水の利用感はどうですか？",
            "answer": "ラベンダーオンチョンテルの温泉水はきれいで水圧も良いですが、エアコンの作動に困難があることがあります。"
        },
        {
            "question": "ラベンダーオンチョンテルの浴槽には異物が確認できることがありますか？",
            "answer": "はい、ラベンダーオンチョンテルの浴槽で異物を確認することがあります。"
        },
        {
            "question": "ラベンダーオンチョンテルの追加サービスには何が期待できますか？",
            "answer": "ラベンダーオンチョンテルではバブルバスのような追加サービスが期待できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 625
    }
}